yg yung chinglish chat ok?

Fai d yup lei practice har

lau ju yuek ji

818維園見！所有聽日去嘅人都同我入一入嚟！！

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

sp la on9jai

ha=.=
Meh yi si

chinglish dou m sik==
u larpsarp

罷定唔罷
【真係攬炒咩】升級大三罷，九月百萬炒

Ba or nag ba?!

【真係攬炒咩】升級大三罷，九月百萬炒

Lau pig Yau mo J tou di har?

meh j tou sin

delay normal child height

G chi

Diu la sing lau g really ho dor laap saap post

Up mud 7

Practise har ja wor==

chi lan simho nan yung

Hai lun, mm hai lan
Not nan, hai narn/naan

gum dou tai mm ming ho weak wor

you are ghost? i know wor
you dont know ar?

Dou m g nei dei gorng mud-,-

gum lun fai geh e ga d yun chinglish dou m lun sik

ching sik ball

this post speak chingulish ar not yuet ping

Diu me on9
Yi wai jun hai use english==

"gong" ji yup min mo "r" sound

yi hou King Chung yiu/strategy yeh hor yi gum yung
Bud gor iPhone always autocorrect ma lun farn

𓂸𓂺

Mor si password

da gay lin su ho sad

read outloud

Ngo abc lei, gorrrrrng yeh yau r yum

Da meh gay

jau man tai !
“ghost” dim biu dat ?
hai mi “gwai”?

mau gau dai jin

Yesss
Btw not mi, hai "mai"

Ng goi baa daa

Mm sai hak hei

gun bun dai ka dou mei sik gong zung man
ngo dou ng soeng zoi gai zuk

罷定唔罷
【真係攬炒咩】升級大三罷，九月百萬炒

SING KUP DAI SAM BAA!!!!!

Gai juk yung chinglish?
Hai..ngo geen gorgor dou sik wor

jiu,lei gor sai kai jau dak caa

guong fok heung gong si doi gag ming

Diu nei lo mo, nei tei up melon?

Meh hai yg
Tui faan jing gjng post ho gwo la

Um9?

le jack sin nankfhk

Yg= ying goi

diungo<3

Ngo m diu smelly g

lau ju gay si pei gao diu?